原來LIHKG連登有咁多靚女玩 爆爆王 #1

最後記得去 公會 打關鍵字搜尋返 香港連登討論區LIHKG 加入

遊戲圖片和影片介紹:

自由 05 - 8 房等緊你地玩...

On99

幾多歲呀

垃圾game

我20幾歲...

放鬆下啦香港人...

屌你打手走未

5p論壇連登

細個勁鍾意玩

我做運輸嫁...

快D玩返啦...

自由 05 - 1 房等緊你地玩...

成哥好撚惡喎...玩GAME玩到屌哂老母...

連我家姐都開左AC玩埋一份啦

我屌...檸檬仔汁撚哂雞...

介紹家姐

佢有男朋友啦...

我訓啦...聽日收工返屋企繼續同大家玩...

pushbear好玩好多...

唔順超咪上車打過囉...方便你玩埋跑跑卡丁車...

玩Switch隻炸彈人好過啦
玩山寨炸彈人倒不如玩炸彈人

今晚

記得以前有朋友成日開新ACC扮新手屈人機

我家姐而家咪係...

以前玩過
仲記得果時改個名係"專門炸隊友"

好似同你玩過

各位...我放工返到屋企啦...

自由 03 - 25 房等緊你地玩...

自由 03 - 5 房等緊你地玩...

3個打我1個都輸俾我

dl 返嚟玩，估唔到仲未執隻Game

原來係綠帽賢 我係牛仔

哦 最撚憎女仔打機

今晚裝

你唔係天水圍綠帽賢咩
睇黎你唔記得瘋狂牛仔喇

屌你老母一日開十鳩幾廿個POST

煩唔撚煩呀你垃圾

咁多人死唔見你死嘅

連仔突登開左黑洞俾你呢挺垃圾
入黑洞慢慢開啦

樓豬已敗走

喂...公道D問心講句啦...

我未收工返到屋企呀...

有時間係咁推post
冇時間覆一個post

就到樓下啦...等多陣...

自由 03 - 10 房等緊你地玩...

再洗版就檢舉你

唔洗咁呀...我都想大家放工開開心心玩GAME輕鬆下姐...

我而家去沖涼先...

屌你自己開幾個vm玩飽佢啦

我家姐出左街拍拖...無人陪我玩呀...

都話叫你自己開vm玩

VM即係乜?

冇人同樓豬玩

又出番

玩乜鬼爆爆王吖，同我玩GTA V好過

大佬...我 GTX750TI 呀...

等到出年佛誕都冇人同你玩

你嬴到我先講啦...

辣殺game 不了

逃避

係，唔想同你玩，你繼續慢慢等啦

屌你老母
Blocked

5個香港人都輸俾1個台灣仔

唔係好多外掛架咩？

我覺得少左好多外掛...

4個香港人同1隊打1個台灣仔都輸8爆

?

巴打 細個玩過依家好想玩返
但用緊macbook air 請問係未要down左mircosoft windows先down到？？

裝Windows 7...

Mac book玩唔到 ？

我而家食飯先...

自由 03 - 30 房等緊你地玩...

裝VM

人呢？

我訓啦...聽日放工先再同大家玩啦...

推你老母臭系

咪撚煩啦 垃圾驚 係咪要block呀

不如集體檢舉

各位...我岩岩放工返到屋企啦...

各咩位，依度有人彩你咩

抵啦，又到巴打你自推同自high嘅時間，唔阻你啦

而家又興返
細個玩到上哂癮

自由 03 - 12 房等緊你地玩...

屌咪撚煩 彈你老母閪

今日report咗未

而家down返今晚玩
睇下以前個ac係唔係度

自由 03 - 18 房等緊你地玩...

自由 03 - 7 房等緊你地玩...

傻鳩想911我

自由 03 - 7 房等緊你地玩...自由 03 - 7 房等緊你地玩...

之後喺短時間裡你每推一次post就再report一次

各位...我放工返到屋企了...

收爹啦屌你老母

有靚仔我先玩

各位...我而家去沖涼先...

玩你呀媽粒的

海盗14
村13

好懷念彈水阿給

靚女？圖呢？！

自由 03 - 8 房等緊你地玩...

啱啱彈左game

頭先同我玩果個係咪你

仲玩唔玩架

聽日都要返工咁攰？

玩開奴隸模式

辛苦晒 我應該星期一先再玩到

自由 05 - 5 房等緊你地玩...

自由 05 - 4 房等緊你地玩...

下載唔到，有無第條link

Thanks

玩得！正

無人玩

一陣玩超激鬥

食完未

自由 07 - 1 房等緊你地玩...

好勁一個人推廿頁

自由 07 - 12 房等緊你地玩...

出左去食野，今晚先玩

各位...我訓啦...聽日放工先再同大家玩啦...